ps4 FIFA 18 d1 pro club 誠招高手

已拎多次d1 title

目標:
平時每季拎title，
亦會參加香港或者其他地區主辦既比賽

現主要缺:
左/右閘x1
中堅x1
其他位置有信心亦可以黎試
打法地波短傳及小組組織為主

日日開波，開波時間22:30 - 01:30

新手免問

有意者請TG:Joewanheha 或留psn thanks

你是咪n年前seafood ball個個人?

no